條胎補過繼續用係咪容易發生意外？

今日去左補胎 補完好似都有小小漏氣
如果唔換落雨係咪好易發生意外？
如果換係咪淨換一條就可以？

補得唔好，去第二間再搞過。

利申：試過

師兄係補膠條定係補咩？

咩胎呀，1千幾百就換左佢安心啦

都係pss

條呔爆到無得救/補得唔好

ps: 補完用左成年都無漏

一般補胎之後冇咩特別，胎紋深度不同，其實都好危險

膠條

我都係pss 用左1萬km 個半月前中釘
情願行成個元朗都要換內補
又靚仔又襟啲

邊到補 我都中左釘 但唔知邊間好

唔知名
係馬橫路同屏會路既轉角位
有個避車處係佢放曬積既
但係內補唔平 每個洞計
多過3個 或者用左3萬km既 買過條好過

換胎一我換就換一對

單車胎都$1k/1

我補完幾個月都冇漏氣, 呔壓同其他幾個一樣
反而你淨係換一條啲紋唔同仲危險

元朗萬里行 換/補都okay

內補應該冇咩問題

如果架車awd唔通次次換哂4條咩
一年總會中一兩口釘

唔該曬各位師兄解答

靚呔咪內補，雞呔就由佢幾十蚊補一補就夠

有冇師兄知九龍有邊間內補做得好？

牛筋補完只要不漏氣，佢絕少機會有問題，但係胎紋深度不一樣，換一隻 其實都危險

一般只需要牛筋，唔需要內補，拆胎唔係太好的

睇會唔會玩下/條胎想用多幾耐囉
因為牛筋補係快 但無事咪無事囉
有事既可以甩 生仔 牛筋仲係到但係一路漏氣

我搵成個元朗先得1間做
你加油問下

有時都好神奇 有啲鏍銯係好粗 個頭又唔係尖 都可以插到好深

我啲女都咁講

行一圈就插一次點會唔深